點先算係狗公？

-漁翁撒網式溝女？
-飢不擇食有西都照溝？
-無條件為女神付出？
-做任何事照顧女士優先?

定係
溝女就已經係狗公?

Thx

照鏡

不過狗公無問題
你覺得有問題先係問題

你講個頭4樣係可以共存

無條件為女神付出唔係狗公，係兵

-無條件為女神付出
-做任何事照顧女士優先

呢兩點 兵系狗公 唔建議

溝唔到女=狗公

唔靚仔=狗公
靚仔=男神
完

覺得依家d定義開始亂嚟

個人認為 真係好似動物發情
見一個就扯一鑊
係女都想追嗰d

其實追嘅方法咪個個一樣
但係女,樣好少少就狗衝
咪狗公

樣衰勼女=自願做兵
普樣勼女=狗公
靚仔勼女=真愛快點強姦我

同時追幾條女已經係

我既定義係有女照上同係女都上就狗公
周圍溝女只要唔過分就得

我既定義係有女仔照上同係女都上就狗公
周圍溝女只要唔過分就得

同時追幾條女雖然都係仆街
但感覺呢類型狗公廢極有限

但最睇唔起d追死一條女，表白左唔受溝都仲繼續無條件付出既兵系狗公

但好辛苦，4樣共存要討好哂有西既生物咁濟

呢啲仆街做爛市好撚低賤

現實好多男唔理對方靚定樣衰就狗衝

狗唔狗公係睇樣

柒頭做咩都係叫狗公
靚仔做咩都叫紳士風度

樓主你講既野啲人通常都已經會統稱係狗公
但樓主做咩無端端咁問呢？